★股神巴菲特 繼將航空股沽出外，亦減持了銀行股、保險股及能源企業

新冠肺炎衝擊環球經濟，並導致股市出現大動盪，有股神之稱的資深投資者巴菲特主理的巴郡，亦調整投資組合，繼將航空股悉數沽出外，亦將減持了銀行股，及將保險股Travelers及能源企業Philips 66持股悉數沽清。

據公告顯示，巴郡持有的高盛股權減少84%，價值由28億元（美元‧下同）降至3億元，同時將價值2,500萬元的Philips 66，及價值4,300萬元的Travelers股份悉數沽出。

另一方面，受到市價變動，資產組合減少27%，由去年底的2,420億元降至1,760億元。

死廢老原來裸泳左幾十年

沽出高盛 ，換碼5號仔

又冇息收，小股東揸住巴群同揸現金有咩分別

揸現金---長存，最多貶值，bore

揸 巴群----變零 甚至負數，夠刺激

巴郡都好快俾人沽售

揸巴士都好過揸巴郡

當潮退時 就可以看到廢佬在裸泳

廢老終於參透到取勝唯一法
及早離去

死臭貓

Drop soon

old news is so 唔識串

討論左好耐啦ching

支那01 link就咪貼喇

all in brk.a